係NBA揈波衫個細路有youtube channel!

大家要去支持下

啲片全部都係講黑警

推啊屌

年青有為

推

subscribe左未啊屌？

多謝美國手足

好過達ming 一派

已subscribe

有料到

條條片都係講黑警

番左屋企嘅手足可以幫手Report到Glamx呢間黑店收皮！

有人借周同學名義食血饅！仲要屈落渣哥度！請Report！

仲有心過有啲香港人

好關心黑警

仲要剪曬片

可以支持下！

快啲同我subscribe佢

支持外國文宣

前世一定係香港人

樓主點搵到？

推 要支持下 人地作為外國人都咁有心

Sub咗

push

pysh

扮推

同我每條片都睇曬佢

勁呀

咁耐先多左幾十個subscribe? 屌你地有大波妹ig都十分鐘幾百個follower啦

Pish

睇曬啲片未啊？

要支持下

同我推上去

訂閱

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

Up

722

Subscribed!!!

佢twitter都成日出post
好叻仔

仲係得700幾個subscribes?

支持

大個一定係大隻型仔

Hey handsome kid! Hongkongers love you!

814

好可愛好多謝佢

youtube要人啊

推呀

光復香港之後要買頭等邀請佢過黎

前世係香港做得好事多 今世終於唔使再做香港人

有心過好多所謂香港人

有無link?

Subscribed
咁細個就咁留意外國新聞 仲咁有心拍片解釋
傳出去

快訂閱推上去
聽日要見到1萬sub

小朋友好上心

連登要幫拖

推多次

youtube要人

Tui

hocc都有follow

pish

都算係國際線一種推

已sub , push

我迖呢
真兄弟今鋪點拆

pushhhh!

follow完再靜音播緊

Push

認真睇一次先

香港人好失禮你咩

tui

無左班黑警就好好多

推呀推

好有心
推

喂啊你哋班咸濕仔有大波就鬼咁快fol，依啲做實事幫自己人又唔fol想點啊

咁細個已經識咁多野

已sub

Push
好有心機

Pish d片講好多警暴

pushh

再推

中point啊屌

真

Help push

型到爆

好有心！已 subscribe

連登又話要外國connect 人呢

Subscribed

真心要支持下

大家sub呀

勁

點解一個小朋友會咁關心香港同政治

sub呀屌你老母

真心勁 搵到好多片黎剪

外國細力

push it now!

佢係Twitter 成日講police brutality
次次都會like佢
咁細個都可以咁叻

多謝你 大個黎香港老蘭

已SUB

下 無人啦？

得1.4k subscribers

幫拖
手足

好趣緻

subbed

已sub，你哋啲人好敷淺
快啲sub

真心respect
希望快艇d直播繼續見到佢

快啲sub，推到上一萬先

痴那線

PUSH

屌佢講野叻過我同好多大人

國際線

冇得留言

有無人有返佢揈衫gif

邊個闔家剷負評

仲有佢個 twitter 呀

好撚正

subscribe左

follow左 幫你置頂

幫推！

thanks

多謝

留言多謝佢啦屌你地

睇埋啲片啊仲要

人呢屌

太神了XD 新一集直接
Worst Hong Kong Police Brutality Moments! Episode 8
有前途

得千幾個咋快啲subscribe

希望快艇無ban佢

推完啦？

連登動員能力咁屎

訂閱基本野

推
好可愛

加速主義 班5毛組隊一齊去挑個外國小朋友機

甴近平

一個外國人，仲要係小朋友

得幾百view

佢應該要紅過達gor

好勁 仲上心過好多香港人

相比港豬

我細個既時候做緊乜

佢咁細個點頂到呀

G持

咪係 大J個啲subscribers都要subscribe matan

12歲就識分黑白 抵錫
已subscribe

咁細個都咁勁

錫曬佢

屌你咁耐都仲得千幾?

人呢

咪臭系

外國細路 > 香港港豬藍絲

推呀 外國手足

subscribed 好勁啊
有啲連我都未睇過

等光復完香港之後比個香港藉佢

咪害人

連出8條

咁耐都未過2k subscribe
連登已死

光復完我相信香港都係福地嚟嘅

subscribe!!!

推！
美國手足間房大過我間屋

I love you

like

G持，sub ed

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

推呀屌

推爆LIKE爆

已訂閱同讚好

點解可以咁有心
多謝你啊細路

Subscribed！！13歲喳！年青有為，叻仔！

真香港人

正呀

好勁

多謝呢位小朋友！

up

已訂閱

真好

真心要推

2.2喇愈黎愈快

留名加推

人地仲有個twitter
真係好有心

RT

雖然有d information 唔係好岩， 但自己做資料搜集都好勁

得罪講句如果我係呢個年紀
人哋國家發生咩事真係唔關我事
真心多謝佢咁關心咁有心
如果得閒就去多謝下人

得2.4k.....

gchi

post都無人推

cls，住咁遠都咁關心我地，好滾動

人地咁細個就咁叻
我咁細個陣淨係識衝返屋企睇放學icu

嘩 呢個外藉連登仔黎嫁喎

美國gphone

咁有心

癲

用subscribe去多謝人

yeah

真係

Sub 咗

少人到咁

pish 唔係唔支持啊

已Sub

咁勁揪

推！已subscribe

SUB 左
但佢無開comment 講聲多謝都唔得

人血饅頭

好有心 支持

#respect

連登鬼仔呀

點解佢咁有心

wish

佢好熱心
每隔幾日會up片講香港

推啦屌你老母

生於安逸之地 卻關心萬里外之事 他日必成大器
Btw Thank You so much to support Hong Kong
佢間房貼左stand with hong kong香港人都未必會咁做

推上去！！！

Subscribed 3.02k啦

呢嗰細路CLS

都係太少啦

香港人真係唔玩twitter仲係得嗰三十個followers

唔撚係唔撐外國手足啊

pp

外國細路文宣 cls

痴線，年紀輕輕個思維已經領先過大人，他日成就必定非凡

佢去埋共雪嘉年華嗰度幫香港人出聲好想過去支持佢

咁細個就咁勁
Subscribe左

推 快啲subscribe呀

屌禁錯 推呀

Like and subscribe 啊

咁細個口才咁好

Cls
Respect

好怕啲中共輿論機器去攻擊佢咁細個未必知啲小粉紅同三毛有幾癲

其實點解佢會咁有心
香港人都唔會去突登講其他地方既事

多謝小朋友關心我地嘅屋企香港 推

叻仔

全部人同我sub

年紀輕輕已經醒過數以億計藍絲五毛小粉紅

有冇人可以提下佢
唔好理啲五毛
驚啲五毛打擊到佢
小妹英文差 各位幫幫手

我都係

推！朝早希望多啲人！

人啊

係twitter話左比佢聽我share左佢個channel係連登

話比人聽連登有幾勁

無人了

matan知道左連登啦 人呢?

咁快無人 連登唔係好勁嘅咩

又有新片啦！

起碼幫佢加到10k啦

屌 而家先3800

subscribed

一齊like 同subscribe
推到佢上Million subscriptions

推多次 唔準放棄

～～～～～推

差少少4K

推，外國戰線

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

小朋友勁呀

9個鐘前有新片